[A/I] 魔法紀錄 魔法少女小圓外傳 [8] [神營運] 教學關自選4星魔法少女

【下載連結】
Google Play

App Store

【營運官網】

【官方twitter】

【遊戲WIKI】
日文

中文(支)

英文

【連登Friend List】

【新手有用資訊】
- 教學關會送4星介紹券，可在指定常駐角色內任意選擇一名，不用刷首抽。
- 自選角色參考：
- 同一個池連續99抽沒有4星角色時，第100抽必中。活動池(限定/pick up)在活動過後就會重置次數，而常駐池則不會，所以如果對活動池沒興趣，可以考慮投資常駐池。
- 個別4星以下角色亦可以升上5星。由於比較容易魔力解放(限突)，搭配複數Memoria會有相當高戰鬥力。不過培育成本會比4星角色高。
- 彩虹寶玉(レインボーオーブ)掉落率非常低，請盡可能在活動時交換。
- 覺醒後等級會變為1，建議先準備升級素材才覺醒。
- Magia Lv.5及5星覺醒各需1,000,000 CC，請多儲錢。
- 魔法少女Story每話第三關初回報酬是50AP藥，而第一話總成本只需8*3=24AP。

【戒賭熱線】
TEL: 183 4633

(Source：)

(Source：)

(原圖：)

(未實裝)

who

大家都是黃色的 不用分哪麼細

新人lm
想入坑，邊條女最好用最正？ 上面芝士妹？

揀你最中意果隻

圓>>>>>>>>>>All

未裝實

慘 主角遲出場
唯有等到佢實裝先玩

舊主角差黑長直焰同芝士啫

邊撚個芝士啊
冇人識佢喎

慘

你個名又轉返

小蘿莉

原名係?呢個名好似上上個po見過

又唔係我講

剝光なぎさ

我家啤啤世界第一可愛
仲知你曲線求圖

大東地三條陀地妹平時返學返中央區同西部 咁大件事都唔蒲頭

唔小心睇到幅圖杏子果到 知道啲劇情 好後悔

渣架
出左半個月都未睇

杏子邊張圖
btw LM

#21

佢係媽嘰鳴絲個邊

請問主線第7同第8章有幾多話？ me沿路J堆背景畫 可能唔夠快拎5粒石

第七章37場。(5-6AP)
第八章上半33場。(10AP)

第五章先推得兩個小關

派100石

渣鎚嗰個1條友守1區
係咪其他人收哂皮
三星角都咁抽得

18號延遲送咗30粒，今日個error送咗2個AP恢復藥

屌咁少

是撚但
反正尋晚訓左覺

600粒石，25張一抽劵同一張十抽劵

帶返副太陽眼鏡先

100抽搞掂

又課

冇十萬都有八萬

如果計yen真係過曬

課長
希望隻驚營業額夠多，可以開返套續作

我留返一周年先課

香港邊到有得買日版google卡

唔知 用開信用卡

今次活動個op好正

無visa master

等動畫

好似FGO咁

17夜同8雲咁似樣

型月本身都大把錢

今次個張加成記憶得抽先有?

今次活動幾好笑

反差咁大

十六夜

全個week都要清晨6點先放

Btw 返工都見到隻死人QB

incubator

收工喇屌 食緊琴日4點個飯盒 聽芝士首歌

月夜同十七夜邊個皮膚白D

芝士有歌咩？

135刷糖紙場場出既 ?

頭先先醒起成日無開驚
之後周回1-3-5刷糖紙
連續4,5場都出糖紙
不過最後都係拎唔到石

Me平時玩1-1 Stage 1

做乜撚淨係比換19個活動裝

story 送1張

直接打哂叉撚無打story

唔夠糖紙鎖鏈用

今日有新差撚住

Discord server入面有人去咗f4samurai總部

tl;dr已知：
少量遊戲bug會更正同animation會改善
原始焰同更多鏡面故事將會加入遊戲入面，日期未知
f4s對其他遊戲語言選項有興趣
末來有機會多人玩魔女之夜

prpr

魔女之夜戰可能係好似FGO咁有全server合計掛
始終要合力先打到

原始焰係黑長直版？

係

最近喺度諗而家個故事可能會bad end
然後出第二部係另一個輪迴

完
好似簡單過8-10

今晚開水刷曬所有料返嚟

末來有機會多人玩魔女之夜

魔女之夜wfc
黑長直

痴線

避難所

咩漫

Comiket既本黎
個畫師就係乜乜乜乜避難所
c93開始畫魔圓本
最後一本係c92

痴線架隻隻都升滿

好缺錢解doppel

閃到眼盲

冇兩星

你最後個27/6嘅材料點搵到咁多?

之前由比2.0改同梓100活動去右下主角舖頭換

想要圓神多啲

應該都係啦

任何認真句子加埋呢隻狗個意思會唔同哂

友情pt + PVP coin 換左200w 解左2個doppel又無曬

又多兩隻用得

有咁多隻doppel

一諗起佢就自動彈出來

遲D全語音又有得聽釘宮うるさい三連

我覺得今個禮拜就pick up

咪搞 又來滅他媽特訓

老老實實 有冇都覺得銀/白頭髮呢5條女好正 套戰衣

第8章最正一幕

戟對槍

貧VS巨

就快去到1.5都未出music room同白光豬
欺騙我感情

最好兩條女套衫插到爛曬

e幕都好型

打魔女之夜?

今章好似未出

七海入面得塊板有咩好睇

慘
連最細粒既都大佢咁多

眼鏡焰真係開5星
雖然仲係眼鏡焰

眼鏡焰5星!

唔講咁多
即刻開到佢magia lv5

今次比我講中左

仲未肯除眼鏡

最後個窿等活動換返嚟

唔怕 j 住先

贈品丫嗱 我就知道會直上五星

一早升爆所有野

浪費了今次個特訓

Skills Timeshift

可以換咩 ??
換完本體而家先儲返200幾雪花

仲未練佢，connet同magia都無大作用

活動換Magia Chips換窿啊。

次次都打唔晒
今次仲未開始打…………

黑長直版應該係抽

Iroha

幾時先有五星

100抽已經READY

究竟佢搵返個妹先定五星先?

我估係一周年送，順便加多啲mirror story

魔女之夜都未到 有排等

唔上五星幾好啊, 踏破場200穢復活兩次
除非放Giovanna可以一turn復活兩個人啫

幾時先用到

差阿妹

火系終於有條女係著靚衫 抽硬佢

新手留名，ほむら終於可以上5星

引課神卡拎黎送
唔好發夢啦

應該唔會課

其實應該唔懮無水吸
次次出新角無耐都見list有幾個滿窿加滿突新記憶

當你allin抽唔中就唔會咁諗

升完magia就搞掂

觀感好好多

又一個

都係等event開先換

今次忍到手

咁熟口面既個情節

有伏wor

抽到禮裝會送野，好似之前都試過

呢啲通常係點抽?
有3/4星記憶就有張卷送?
儲幾多張先換到野

舊時係抽到禮裝有卷送 再用卷換限定衫
來緊個活動 我唔需要換四星卡但又想要新版禮裝
諗緊射唔射落海 當係normal pool咁

睇圖未見有衫換
禮裝其實抽fd pt個pool已經會自己標出黎

我都抽到滿突咗6-7張4星

抽過應該唔夠10張

普通pool 41/100 可以抽到出4星

原來而家餵肥料可以一次allin

好後悔唔課石抽梓

Y?

套衫好靚

4星自選揀咗調整屋
有無同好

想問吓點樣有效地刷素材同升技Lv5
升技Lv5要成40000幾但打一舖得百幾

有冇張Lil’Kyubey四星加絆卡

[img]
呢張?

係啊 Sorry記錯係QB

用咗不過都仲有排打

同埋要儲6個嗰啲好難跌

活動掃晒d料佢

即係升magia？定升絆？

似係絆
magia睇錢應該唔會咁細數字

絆嘅話下個活動刷就ok了

Episode Lv
係咪即係絆

是

特訓無記錯淨係可以帶1個
但係我想解八雲同五十鈴

500 doppel極高輸出

上上上次你抽到就可以八雲+500

有冇人知點解有時買買下嘢會好似咁樣突然間冇咗個menu

佢收檔

準備好 一陣3點就直升5星

唔夠cc

已經迫不及待想玩玩了

第18挑戰關好伏

貪快開Auto打 女僕跌15印 萬聖節跌20印
連續幾場女僕個寶箱跌光書

八雲 開大技打振子魔女 佢一個debuff解除收我皮

今次放棄用maintenance cap低跳出去個背景 試下夠鐘唔郁 等一個鐘開返機睇有冇bug玩

咁咪儲嚟無用

用來玩AAA

Fail 唔小心跳出去
諗住著錯就錯 lag下部機將課室背面放去Title畫面 又衰埋

曉美doppel應該都係戴帽 無彼岸花

早知唔曬500粒換 好彩未換第二次

終於唔使10粒10粒咁升

張回憶有冇必要

我覺得無

一張算
突埋都要幾十抽

張野唔值得我用100連去抽

張野好以冇嘜用

拎黎J

我上兩個月定三個月已經滿突咗

換黎儲 卡面幾靚

普池??

呢個我琴晚講左
良心營運
就算1lv allin到100lv
都平過以前好多

跟psp game版本
睇黎黑長窿先係跟劇場版

一下就升到100lv

跟住超成功

1抽中桃子 allin完第100抽又係桃子
幾時比張杏子我呀

1抽中5星

四窿桃子

Its a trap

張memoria廢 早知唔抽爆

搞到想100抽普池

恒常抽唔過呀
一週年就黎 我忍唔到手ja

不過又想突眼鏡焰

已經儲左3000石+90抽

抽一野囉 可能一下中三張

你地計埋login幾多日
印象中無漏過 316

屌啦

遲啲榨個背景出來J

Homulilly

還我頭上彼岸花

認真問 張memoria有三招 突滿後算唔算勁
想要卡但曉美已突滿

魚與熊掌
眼鏡麻花vs黑長直

抽黑長直

又要拍video錄低

another story?太難打 土產不了

而家應該318-319日

8月25開 8月27先send email通知開服有特典

然後又唔記得iphone定android 有延遲 送30石

應該有幾日以為趕得切11點差少少

定可能遲左開始 記得未到9月已經開左但好似唔係開服就玩

23x日
買返黎個時9x日

舊時玩mirror用曉美開技再magia time clock再開技贏人
做道館館主一日輸169場

金針雲耳蒸雞

奇怪了 219 220時區事件 當時都係220 而家少一日嘅

呢張幾靚

無視一週年all in咗
等睇後悔

Block你前循例講返聲恭喜 祝你抽夠四窿

好後悔

仲要而家有活動可以升爆隻

10抽岩岩好3卷，剩係可以換1粒石?

為左換佢放棄左杏子

嚴格嚟講得一個人，冇石

之後已經用300雪花換左人
突完一窿其實係咪唔使再抽

之前

睇你係咪要完突

我用咗半個鐘先記起呢個人

想架，不過仲差700雪花

100抽

中左麻友 兩窿

五星ほむら支棍會發光

咩黎架

大細超
好多5星角都無變化
印象得七海，由比先多左特效

都有氣

舊登一位好鍾意曉美焰嘅痴線佬

都前輩都有

以前高登有見過，仲諗緊係咪同一個
最後見都3，4年前

似乎得新五色同麻花焰先有

今次event竟然無得換CC

2500石+150抽

改左名下嘛 硬係覺得佢一直仲係到

會唔會係你地其中一個
呢個po好似都有曉美焰痴線佬

1800石+80抽

無晒5星角.係唔係應該升心 ?

我升緊

最後揀左麻美.雖然已經絆4
心得一窿好似無乜作為
等2窿個時再升

好想咁揀.不過好晒野
小圓已經升完

找下數先

電話冇哂上年年尾到今年3月2嘅圖同片
你地有冇keep由比特訓活動張圖 錢豬仔背景

紫色光閃令令

01:21 & 02:24

點解決戰鬥嘅畫面延遲
我連BGM melody都夾好 條片一過落電腦就延遲

iPhone only

Post錯
連登browser轉頁唔會轉link

不用刷首抽

What did you 抽

又多個要入坑

歡迎

四萬血ほむらmirror虐人

ほむらd技能好廢

有全隊Holy Quintet同埋開到Magia/Doppel可以虐人

帶5-6turn嘅紅卡 例如美樹回血減傷卡
time clock變三turn

3回合再生&減傷
每5-6回合用一次，6->3回合 再用
曉美200魔放兩次magia

9回合無賴回血仲未計其他回血卡
95層振子魔女？ 驚佢老鼠

咁多

5星基礎血量超過29000，開發多幾個slot，用埋張+4000血量嘅memo

可能

memo 4張10000hp

原來加到成萬血
無滿突4星

岩岩開始玩 係咪一路推圖落去先?

依家打關儲石啦
仲有一個月就一周年
到時All-in落去

我都係岩岩開始玩 日日去沙灘結界食塵

玩到咁癲

友抽出3星記憶無卷咁狗

俾班老屎忽刷卷咩

想抽多10下換記憶

佢E次計普池累積 想抽就抽

聽落唔錯

「我家的曉美焰哪有這麼可愛」

一周年

新手啱啱開始玩
想問下呢張卡係唔係限定黎？ 好鍾意
我睇中文wiki淨係見到佢係6月既活動實裝左
唔該曬

no
但係自選4星冇得揀

輪到某光系魚尾妹出Doppel

佢套衫好撚靚

不得了

呢條友係咪無得突

yes

Valkyrie Connect同Animplex合作搞咗個活動，Holy Quintet可以係另外一隻game到抽，果邊有兩個角色有小圓同焰嘅衫。

幾好睇

冇興趣

10抽出多3張卷
換完一張記憶，剩返個兩張換乜好

缺咩換咩囉，我會換彩波
一係就突滿張禮裝去

有心

換QB幣

彩波 即係日文嘅いろは

突滿要成13張卷呀

唔識日文，不過佢英文好似係叫orbs
寶玉?

就咁いろ可以寫做彩咩
利申:唔識

好似一開始get錯你講乜??
以為你講緊覺醒個粒野
iro可以係解顏色，彩色之類
ha可以解做波或者羽
GSC官網譯彩羽，伊呂波就見得比較多
利申唔識日文，印象係咁上下

做乜鳩

做乜有啲咁神奇嘅誤會

btw レインボーオーブ=Rainbow Orb
#1我寫咗做彩虹寶玉

我玩膠咋

環彩波

估到

特登比黎做炮灰
升極都係40lv

安名🤤

今次仆街了 玩大咗

條女知我玩開魔法少女game 走去搽髮彩一邊綠另一邊開始染埋藍

你條女即係你

Sorry啊 我摺一摺埋

Cosplay

好似大陸個啲乜鳩野殺馬特

我想叫我男朋友一齊玩佢都唔肯

痴線仲有兩日放榜忽然心血來潮話去染🤮

你做我條女囉 敢唔敢丫吳小姐

呢隻算唔算勁

勁.ALLIN

算

屬強10級傷

上一個活動一個doppel 秒左隻500萬血嘅boss

MP奶媽
全體屬強
封技
My waifu

想抽
不過黑長直優先

麻友都係黑長直

唔同架

相板優歌

暫時最強屬傷

CV我無乜留意開
好多雖然聽過但唔會諗起配過乜

蘇菲

無玩

水屬性水波玲奈最高屬傷

秒唔到boss

全格已完勝

今集漫畫

收到 即抽佢同吳キリカ

蘇菲舊衫鍊金把聲好靚

放置咗成年
玩魔法少女發覺把聲好熟

唔記得左呢張

屬性強化傷唔同普通傷
麻友仲要10級全體屬性強化 水波就9級單體
不過水波attack type 高左成千攻
洗地黎講magia type既麻友

洗地黎講3 Blast角寶箱聲好好聽

我條女話： 個女仔舉中指

成個觀感唔同哂

屌，唔記得回任就訓左

( Show Blocked User - 春茗call糯米 )

ho ball

望住幅圖 好似返唔到轉頭

Ok是我錯 sor9ry

對唔住大佬 今晚print佢張卡面出來道歉 請祝福我解放佢第三格

舊四色加埋係60% 定100%

四隻pickup會撈埋其他 ‘random被抽出’

話說魔法紀錄會出舞台劇版…

…動畫化好過啦

官方：哪有錢你老母

大把錢啦
之前TV版同前兩集劇場版都帶黎唔少收益

阿莉娜個pose其實係做乜鳩

之前情人節嗰排好頹無心情打機
好想要佢呀
攞嚟做主頁
神神秘秘咁唔錯

希望之後有活動再出

淫獸QB:

條友中二病發作竟然係變羊魔女

唔係朱古力魔女咩
同立耳魔女差唔多嗰個

無聲wor

記錯

出前一丁

今日就有得睇杏子條25仔點樣搞柒媽嘰烏屍之翼了

第一次聽天音姊妹語音
把聲咁成熟既
一直以為係低B妹咁既聲

劇透

諧星姐妹18歲架啦

渣ga

咁又唔係年齡事既

已經19了 生日是我陪佢地在二樓練習插插插....插花

是日快餐

印咗梢同梓 仲有七海同曉美解放任務個背景

幹你娘印爆

唔cut 左上下黑邊先？

靖國神社

點解會有關係

天音家姊妹三女得12歲

色紙差一張就齊仲去抽是否反智?

100抽

其實條友係用マギレコ個カメラ影落去

只係撞名

原tweet

原來係咁

今次更新完入game 有無XXX活動/ XXX紀念第一日 登錄獎勵

me唔刪game重裝的話 app store要等聽日先有更新
而家無wifi用 又唔夠數據

唔見有

低B妹

佢地有三女咩

天音姊妹我都好鐘意

鎚仔
天音家姊妹三女月鍊是也個張記憶
漫畫拎枝笛插住舊肉丸追低B姊妹

係喎，唔記得咗

Daily mission多咗野拎

清了15場拎石 未打mirror同友情點 多咗咩野

天音月練 14歲S2學生

單抽卷，好似有石，快打
我都係岩岩先見到
Main story 同 another story分別打5同3場

小畫家好快

Oh

Boss wave出場前都會見到依D框同樓梯 好快變色唔顯眼

Print出黎當poster痴牆？

個樣

佢地唔係都比人洗左腦咩?

係，好慘

其實唔明點解みふゆ會無俾人洗

唔知一周年之前可唔可儲到5000石

忍唔到手抽到20下
剩返2250石+70幾抽

3000石

2050石…我收收皮先…

得350石

手癢課下課下課咗九百幾蚊 一日人工

哇屌
三皮多野一個月

買了$4000比利時全場贏 玩細少少唔敢學人買波膽
2.0000倍率 $8000 好開心 可以買好多MOMOKO蝦條同芝士拜神

恭喜巴打

…點計

100蚊一日，一個月都有30000蚊

連續兩場出彩波

真係好靚

好想屌Campanella

灯花都唔錯 （套衫）

咩黎

偽卡樂B 好難食 唔開 拜神用

Sorry人多兄 返工返廿粒鐘俾我FF下ok?

真係唔知？渣ga

Yeah法國1-0

絶交階段のウワサ
呢隻?

唔明點解放完Magia技 粒寶石會清零，理論上應該更污穢

屌板

痴線佬

分析得好仔細

好多痴線佬

去追佢lor

你睇下你個名先啦

你們當中誰是沒痴線的，誰就可以用石頭扔他

我：

等緊佢出

終於夠錢升，升完得返1萬

被你提一提 玩返 晚晚聽麻友把聲

不思議系列三作都白金左

灯花痴線佬

個表情好咸濕

Sorry張生，灯花個𡃁妹再三要求
仲有麻友叫我提你地 睇清楚佢卡面介紹 唔好FF咁多

極危險

好恐怖

你點對得住飛落街嘅曉美炎毛巾？

醒你地既

She she??

灯花=臭串死妹
教訓依d死妹要好好咁羞辱佢，等佢喊住跪地向你求饒先得

講甘多 到時燈花pick up你地咪又係狗衝

Wanna buy but toxic

你有邊隻角唔去馬吖

DKLM成二千港紙一隻啤啤杯

$630
Amazon炒撚到$1850

唔係630， 係$800
日本野走到美金區乜都炒到2.5倍

屌你老母泳裝卷要抽先可以齊！！！！！！

夏日水著event

抽 抽佢老味

五色水着戰隊

灯花到時課金抽

點忍手

抽 ！同我帶曬佢地返屋企

最憎咩都露一餐 果斷skip

升完先彈隻AABBC

要幾多抽先齊到?
之前啲event skin無張用到

要allin啦

屌……

竟然要另外抽

不過有啲期待個Doppel
水著Homulilly

可能類似和服圓咁
原版DOPPEL人形換成水着版

原來環彩波土人已經出左貨
又要去撲現

彩波

庫存得1500石

課

課啦

水著人俾你地 水著doppel留返俾我😋

連續兩場都跌水波

之前都抽到木波

Agger，和服浴衣世界第一

屌你老母原來除左舊4色其他角色都有泳裝！！！！

source?

等睇每一粒鐘公布一件

自膠
Twitter有

頭寒拉，禾抽拉

屌奶星真係比我估中

佢再出落去真係要all in

係咪終於有結論

要抽幾多張卷先換得哂

唔大但有

都仙貝

500

屌，我要留石一周年啊

屌你，咁多隻都出水着
無錢啦

遲少少先抽吧 應該被日本仔屌得太勁 後幾日tune返高個出券率 祝you地好運

換套衫有新對白聽

😘😘😘

我估有人期待緊七海個size

ipad有咩好期待

科水吧 有錢放水冇錢散水 - 救援隊目 美凪ささらん

當我講緊自己就好🙈

さなBB可愛い

板

無visa卡呀

咁咪用mastercard囉

都無

itunes card

or

google play card

課課課

就係唔知邊到有

7仔都有啦清

啊屌
唔記得係要日版喎

呢個先係問題
港版google收到我張卡，不過日版剩以visa，master

依家即刻去銀行整張
一個禮拜都搞掂啦

咪係
玩現代手機驚點可以冇魔法卡

認真 你搵到工未先

卯の花とか、お煮しめとか、
素朴な美味しいと思うんだけどなぁぁ

聽到耳仔軟🤤

500
等調整屋

隔離po見到，環彩波

水波

加賀見終於著泳衣

40抽得1張ticket 可能要繼續去馬

抽多50抽加埋5張票 考慮下抽埋保底啦甘

第二個10抽

我覺得泳裝肯定有第二彈

上次貞德有註明第1第2彈

講緊拎卷換個d

再追加 營運肯定比人打

咪又係好誠實咁拎張卡出黎

抽唔到

抽咩先出卷?
btw40出4星

水槍即係大蛇痾尿？

抽限定裝

1卷換1水着??

50抽仲未有
btw 5卷

第100抽先4星……

焰呀

就知你地會貼 所以一早抽完升五星 見過張卡面先上來

明明10隊入面我已經拆剩一隊
但仲係有3張記憶係裝備中
點先拆到?

預設？

追唔追2格

邊到可以SET返?
卡組個到我無SET野

memoria左下定右下果度?

咁岩抽中張冇加成既活動裝

編集個到我無SET野
連SUPPORT都無

得4星個張先有
100抽得1張

............
PVP個到SET左

次次都好快手
今年內實有動畫新作消息

懷疑係吹得大得滯埋唔到尾多過未賺夠
不過焰魔真係好正

後續好難接落去
睇佢地都係唔想整臭個招牌
不過新篇個結局……

咁多野要換
唯有抽一百抽啦

焰焰子既小胸部好可愛

60抽2張4星+5張卷
大勝利

聽聽那清脆的聲音，澈靜，無瑕
地上的碎片如百合般綻放，揉一揉眼看清一點，是嬌羞的500呢

補多40抽 竟然中mifuyu 唔比我突小焰

以後唔反營運了

個個對腳都拉到咁長 好似發育完高到最盡咁

又用舊圖賺一筆 fat fat

食屎啦你.JPG

ENSKY最中意咁做

精神污染

冇眼鏡

蘑菇係唔係土下座叫藍毛着 ?

今次活動係唔係無得拎返上年既泳裝?

屌你老母如果半夜玩依個活動會唔會嚇撚死

邊一PART ?

自己玩
唔想劇透

OK
日頭先玩

いろは

Official sight

Sightseeing

仲有150抽，抽二穴好定留石1周年

1週年

all in
一周年再課

吾唔課

Ok

一週年曉美焰三連擊
開放5星，泳裝，黑長直

見到魔記膠卡
18蚊1包，特典卡35蚊

一周年緊係打魔女之夜
跟住嚟多次倒帶 但仲未除眼鏡

黑長直加眼鏡/麻花唔戴眼鏡

8月22日一週年出music box連A4 file特典 你地落訂未

實會炒得好貴 似乎應該入多幾盒造福世人

加埋bgm真係嚇咗一嚇

第幾章，比個心理準備先

可摸以搭單訂兩隻 ?

11

就係為嚇你嘛 咁樣好咩

隻杏子差一窿就凸滿

有漫畫

有漫畫化之後就可能有動畫化

Dont ff too much

彩波個角度搞到塊面怪怪地
平板

咁多套漫畫出過
最有可能出動畫都似係魔獸篇
劇情連接tv版同新篇

我姓柯 我老婆係魔法少女姓史乃
婚禮叫咩名好？請唔請七叔

里見灯花

就黎100rank

史乃

黃妹同紅妹套泳衣極邪惡

Why 兩盒嘅？

一隻儲一隻聽/儲

狗咖哩唔好咁痴線啦

同今次比情人節都係小兒科

ほむら ほむら おきて ほむら おきて

咩事

利申睇唔明

今次個故仔係點

鳴呀

屌做乜鳩
我手機都無個張圖

小焰 小焰
醒來吧
小焰 醒來吧

小黑係真愛

唔介意既話 貼吧有故事翻譯

me 101 rank

madoka

378抽

Thanks
之前好似有人提過狗咖喱寫既劇本會餵屎

屌那星
未睇前大概估到會發生咩事
但後面……

好在平時唔係抽新角/突破/餵肥料都唔會點載耳機玩
夜晚晚睇字同掃到張圖都起晒雞皮

為聽環いろは慘叫聲煲緊套2005年叫夏洛特嘅動畫好撚正

一盒或者得 兩盒要睇睇

一盒都好

夏洛特套垃圾15年喎

Oh 2005 班友都未中學畢業

11歲小學都未畢業啦

103

not madoka

ok

まどか

好正

佢句Magia台詞算數一數二正常

我PVP隊員之一

又多隻

ほむほむ 天音 同呢隻都四窿左

9月1有生放送

巴打唔訂？

唔知春茗巴有無幫手訂到
btw
如果可以，麻煩想要一隻

嗰個應該唔係生放送黎

要俾錢去睇

有寫會有生放送

佢最尾先寫係難發覺d

想睇小倉唯一字馬

花店妹路人角無人識

你都ok多經驗石

活動果25舊石換曬佢

活動有星石換 先塞爆抽唔到嘅天音

而家又塞爆左綠色50分

幾時先有4星石換

我自己個盒係寫住有A4 file 得一件 想再落訂都唔得

下面呢個之前上來share過 係相同價錢 唔知有冇A4 file
估應該會包 畢竟係頭啖湯

早買係驚一來無貨 二來知日本啲衰野 如果個盒有個code可以遊戲內輸入 換限定音樂啊背景呢啲 早買早享受 暫時營運冇提過8月22 一週年music collection嘅事

唔急 遲下會出好多

經驗石我都大把
但係無CC呢

無話過會有in game 特典

d[img]

咁快就無...

ろはちゃん

巴打又係amazon 買野

個個都j 緊新水着
唔知仲有冇人記得佢

抽水抽到尼斯湖都乾塘

老老實實隻釣魚妹抵唔抵抽 就快到光系四星開doppel喎

いろは？

佢都唔復刻
點J呀，毛都無得J呀
剩返個幾張泳裝卷剩係換到一粒粒既彩波咋

渣架

都未開始玩

望落似小圓同巴兩隻大使魔

說好的光系全體Magia角呢

闇屬單體嗰個上五星

直接skip咗光屬

條女放火燒撚死自己老豆老母
係咪即係魂·初弒

光系單格BOSS慘成公廁

凸左廿幾粒出黎

いろは仲未有得上五星

飛釘

每有一名新玩家加入 神社蛙馬就被虐殺三百萬血一次

特訓活動完先抽到杏子同牛女 等到而家可以進三星了

唔好咁痴線OK?

BBA同50分突左兩次
今次ALLIN大鎚先

連續兩次解完無交任
30石呀屌

課金

戒課金

打咗成萬野，一晚先清咗5千，一場auto 20要10min

打20托咩
打18仲好啦

Auto到20
我連18都要人手打先過
所以都懶得刷

18用炒飯+人地杏子都輕鬆auto啦

睇嚟係我down錯驚
次次活動都係咁

我係20，冇諗咁多
雙小圓+麻友，裝防毒
但唔打得快

18真係快好多，5min一場

雙圓有咩過唔到

上面話雙圓加麻友auto20
但係我人手打都係得2星
應該係窿數/down錯驚問題

差邊1星

利申我全部挑戰關初見剩雙圓過
三窿

10%血
雙圓死哂

我咁廢今次都全3
好似係第一個非育成活動全3

不過仲有3400卷未刷

又有wallpaperJ

兔仔果關堆木使魔狂加攻 雙圓唔夠捱

個關打到4人殘血，開貞德magia回到一半

buff左兩野doppel都打到90萬
幾好用

有無降防同詛咒幻惑呢啲

開左野降防&攻加
冇啦

Post多咗張

芝士痴線佬

第一次咁重課 attack type

過幾日一周年
做咩咁睇唔開

How many

中邊個

唔係仲有差唔多廿日咩

8月22

9單

見到的都帶走了

成7000石

帶走曬

8400jpy x 9?

75600jpy?

我覺得都唔會又送4星咁好 可能有得抽限定

應該都係買福袋抽角

依家有成4500石
真係什麼鬼也不怕

詛咒降防5 Charge七海Blast連去三窿由比再搭兩張由比Blast牌第一擊打落巴麻美暴擊扣十四萬四千仲要雙方無站位攻防加成是不是可以Bug回報

補底先嚟射歪 其實射歪又有咩好怕喎

Magia Record滿希望

四窿由我？ 不，四窿由你創 謝謝大大無私分享SP角

小圓先輩又舉中指

宣布咗開大陸服

Wfc

唔好搞到好似第二隻game咁，日服封香港IP就得

共享中國人榮譽

封又點 你地會棄咩

隔離fgo都係Aniplex都冇啦

I mean冇封ip

指住你

國code係香港

開左強國服 啫係話揾到錢先咁啦

等動畫化

大陸唔少人玩，課得好癲下
佢地點會轉國服
不過可以追返劇情都係好事

封咗一定棄，同kirara一樣

岩岩睇番 bilibili原來都代理咗好多驚

水著第二彈

4星泳裝彩波
留石等1週年抽黑長直

環終於都有4星

屌你又泳裝
明顯要一周年之前趕盡殺絕

可愛過上年秋天拎困件衫

上年個件都無呀屌

補飛既機會到啦

又唔係黑長直

新5色泳衣 狗衝ing

又有新泳裝卷??

焰以外既唔會課

水波嗰張嘅Twitter RT數同like數係其他嘅兩倍
我都想要但我冇…

続きは明日になります
究竟E次要抽幾多張卷

死庫水！！死庫水！！

剩返新五色掛
再出真係渣都冇

就算唔想加落去
最少都要抽5張

EVENT送4張

依家出左9件啦

就快1周年都唔俾人休息 要抽埋D石

依家揸乾你d存貨
一周年迫你課

已經做到好露骨添啦

隻game第一日已經出嘅泳衣

名乎其實裝備memoria

屌你老味抽就抽啦

50分好好睇
彩波
黃綠不予置評
BBA................

怕羞收埋自己嘅沉默のdoppel

水屬 著泳衣 有趣有趣 好想大大力砌佢

真係好可愛

同白雲doppel大同小異吸魂屬性

恤衫 不了

砌到佢叫

最後一抽，差少少就要課金

四窿未

仲有一個未填

同我一樣

利申已準備射曬所有石抽小環水着

灯花呢

點解唔係平

塞左d野係入面 ？

明眼人一睇就知係塞左野

How about this

媽 好毒啊

真材實料

細細粒 又大波

泳裝聽日出??

塞左野入去

200蚊左右
有啲想買，奇趣18蚊包好貴
但又忍唔到手抽

唔準再笑佢無波

假波都係波

真架

都係抽小圓好d，泳裝抽埋我果份

咁多窿

eroha

抽多次色紙又中伏

環無5星啫

加賀見正呀

之前出栗根心嗰陣個活動我10抽諗住中佢

點知佢寧願比栗根心都唔肯比加賀見我...

今晚黎all-in

你有邊次唔係痾現

呢樣真

邊度搵d解包圖

100抽 eroha + 5張卷 收得工

discord

仲差1張?

有無得將10張單抽卷合成10抽卷

邊個server

佢自己解的，之前戰女(另一隻game)都係

手揸100張券抽到人都癲

抽左50張
得3張卷
收工再抽

抽哂78張卷先得2張

一陣課金抽

今次成8種泳裝要換
屌
換既卷又得2張

我屌你老味呀仆街陷家剷

老吳又慘左啲既…………

屌屌屌 我d錢呀石呀仆街陷家剷

防禦系好啊

打PVP RANKING幾勁

抽到Giovanna喇 寶貝女

想知大家第一眼見到張生幅圖係咩反應☝️

防禦禦好啊

Giovanna 隻game未出就開始J佢 終於有了

屌 唔記得抽到升完隻角先上來 無曬驚喜🙈🙈

我第一個抽到嘅四星係老吳

不要再說了

5個10連
3張券

嗰100抽等一周年

140抽2張エロは+10張卷

啱啱個event先升到佢上絆5

9件衫點換，唔俾人留石2周年...

人數份量都唔夠，為咗一周年唯有犧牲泳裝

x2

陰功
連官方都笑埋一份

聖誕已經笑過 又嚟

賣肉吸金

伊羅蝦QQ

5張夠 part1part2 加埋送4張

乜唔係分開計架咩
而且上次活動都完咗

神浜の小丑魚由比鶴乃

指向性故事有下半部嘛

好地地著校服去沙灘玩開開心心唔得嘅 硬係要整幾個Bad ending

友情PT有2張新回憶換

水波巧撚正

原來有寫總數4張

咩意思??

やちよさん！！！

係嗰
仲差2張

58張單抽
4張卷
剩返43單抽加10抽一張
仲有950石可以留返一週年

衰妹學埋八雲啲衰野 攞命 今舖認輸

犯哂規 不過我鍾意

沉沉地船 求救啊 要水泡

屌無留意 又係用藍色墨

動畫化 動畫化

過兩日再追多次

有冇link 單日課金量？

其實係咩意思

見到食咖哩食到bad end就知個劇情係搞事

心口就黎撐到爆呢
咁上下

第一個BE係飲海水飲到Bad End

胸漲卜卜

飲海水會更口渴是常識吧 果到肯定有淡水點解要慢性自殺

被人睇蝕曬 還我莊嚴黑絲修女

嘩你摷咗幾耐

透黑緊身衣仲咸濕

咁岩見有人貼
個時我都未入坑

下個POST一於就叫一周年呃課三連啦

貢獻左100抽

1周年又重播 1-12集

水着前後貢獻左20000jpy

諗住睇下買一份同買三份運費係點 唔記得cancal個落訂 寄出咗

觀賞用、收藏用、傳教用

伊羅蝦

買埋啲唔等使嘅

坐郵局出面拆包裹睇下咩來 點知粒扭蛋唔俾我 班妹妹仔放學見到圍咗過來

搵窿捐

春名花、芝士世界第一、 圓 環 之理大法好

#896 #898

屌你又睇返隻垃圾

生命滿希望 四窿由你創

四㝫邊隻先

基值9千幾防

唉

唔好再比我見到佢

今次活動真係笑撚死

明明係good end嚟
起碼成個學術界都見到佢啦咁
照道理仲上埋新聞
究竟邊忽bad end

防禦型剩係得一窿心
好在無見過老吳
要出既話係都出藍毛毛比我儲齊舊五色好啦

老吳 心心我都有
但係一直無興趣進5星

無進......
一窿進黎都無用......

起馬要3窿

兩窿路過

講呢啲 明明你係唔夠錢

d錢多到有凸

カムゴン係咩黎

我無錢

又改名

歌芬娜邊個黎

平時覺得彩波無咩特別
呢張

4

四㝫

你班友真係忽然球迷

在非洲 每過60秒...就有一分鐘過去

在魔法紀錄 每有一隻小QB加入 歌芬娜就虐殺絵馬一次

有新POST未

等巴打開post

唔經唔覺又一個個post

1000